建議暴大增加以下物資！

1. 電話卡/WiFi

要保障係暴大入邊全部人都唔會暴露身份！

2. 露營帳篷

係暴大戶外地方全部都要蒙面，入到帳篷就可以除，室友之間要互相身分確認，以免有鬼偷拍暴露身份，當然要有鎖頭鎖好

如有補充歡迎提供！

推

另外，RB方面可以打拉爆固定，咁樣真係連銳武都衝唔過！

推啊

如果係帳篷裏面popo攻到入來會唔會成個抬走？

利申：玩膠

推啊
我怕電訊商提供暴大所有獲得信號人士

顏料？ 掟

顏料 氣球

我覺得偷拍鏡頭都要 以防班狗深夜偷襲無鏡頭影到

準備今晚打仗

暴大手足可以咁整！如果但要有油壓電鎖！

真，推呢個，打陣地戰用漆彈效益高，迫對面換裝

Push

有無諗過無電點算?

中大你同我講無電

唔熟啦
但班狗玩緊cut 電

咁就要準備埋後備電箱